屌你都講左暫緩，咪搞咁多野啦

咁被捕嘅義士呢?暴動罪呢?講緊5-7件刑期喎??以死明志嘅烈士呢?

醫管局單野，指明警局同醫管局個電腦系統係連住，甚至唔使登入。任何警察撳個掣就可以睇到所有病人私隱，上醫院拉人。有人以身犯險都要講個真相出嚟，亦有人選擇性扮聽唔到。

中信大廈單野。有朋友在場。個陣警方係掉催淚彈係添美道頭同尾，包實啲示威者。即係話，佢地連比你逃走嘅空間都冇。係人群湧入中信大廈個陣，你想唔想像到啲人係幾咁恐慌?呢個時候，警察 再係人群 入邊掉催淚彈。

暗角七警單野，政府避左幾耐?今次接二連三有濫權，勾結嘅事情發生，係咪林鄭出嚟道個歉，話再冇就修例訂時間表，大家就收貨返屋企??????如果係咁，香港人冇資格爭取任何野。

你出嚟和理非又好企前線又好搬物資又好唱聖詩又好，當我係到求下大家，唔好妥協。 唔好留係屋企。諗下有人為你都可以享有嘅公義自由企係條街到挨棍食催淚彈比人拉。義士企係我地前面，今次，到我地企係義士前面。

推呀屌你老味

好啦，見我哋發夢見過，幫你推一推

各位巴打唔洗氣餒用一個政府去睇其實香港政府已經好淆收左皮 你諗下有幾可香港政府有人出黎道歉要俾記者狗咁撚
不過呢班仆街唔見棺材唔留眼淚今次要佢地仆街

而家對政府仁慈 就係對抗爭者殘忍
而家唔拉人 遲啲都會拉

多謝巴打

岩！ 重點係有人已經氣餒無力覺得抗爭無用，而事實唔係咁。政府而家百面受敵，承受各方面既政治壓力。

推